其實呢個時勢做政府工係咪好傻嘅決定？

個個之前一心做政府工都係諗住安安穩穩
有返work life balance
宜加中共政府越黎越控制香港
完全破壞香港優勢
未來十年香港經濟一定下跌
私人市場一定有好大影響
政府工影響程度一定會比較低

但係打得政府工
就預咗你對政治權利嘅制肘會更多
你出得聲屌政府 你預咗你嘅成本係冇咗份工
加上你做開政府 你做返私人一定唔慣
老闆/hr都可以唔認係嘅經驗
始終政府玩嘅係admin野多
實際工作能力唔會夠做開私人嘅人勁

宜家咁多國家都諗住收香港人
誠哥又諗住係英國搞個香港2.0
我望住之前考政府工嘅計劃
我諗都可以收收皮
努力啲做私人學吓野
期望有朝一日可以去外國貢獻自己能力

完全無諗過考政府工

準備緊呢幾個月辭然後走人 歡迎接火棒

我都係，仲驚因為做過政府工冇得參與五眼既救生艇計劃

btw 你宣左誓就即係幫兇自己諗

其實政府工唔係好hea 好多豬頭骨位
未入黎火坑既真係要諗下

最好就啲逃生艇限死五年內做過公務員唔唔收

咁講所有議員都擁護中共啦

依家唔係要咁咩 要求全體議員擁護國安法喎 瞓左幾耐

辭左快啲加入

搵食重要好多

政府工安穩又有錢途，如果唔係香港玩撚完，生活可以過得不知幾舒服

所有政府部門都係狗...自己賺住啲血腥錢，但就話自己係同路人

又鬥... 咁公務員工會個班人(e.g.顏武周)你又點睇

你可以話我鬥架，我就話俾你聽所有打港共政府工既人都係狗...顏生我欣賞佢，但依家呢？而佢仲係打政府工咁我視作佢係港共分子有咩問題，啲狗都有話自己係黃架，你都係視佢為一隻狗
利申：好憎政府

你呢啲睇法就係運動前期，啲人話狗隊都有黃㗎，唔係隻隻狗都係咁㗎一模一樣，最後人地未又係為血腥錢出賣自己良心

講真 做得政府都要預咗自己同做狗一樣
政府工邊有得唔聽話
中共想你做咩 你可以唔做咩
唔做咪炒你 唔洗等point跳
邊有多人可以承受辭職嘅成本
以做aco為例
當你做咗10年去到point13
拎緊30k人工
點知中共要你幫手入國安局整文件野
你會放棄唔做咩？
當你做3年私人先上返30k
你放棄個成本已經係過百萬
重未計其他福利同你有冇能力上到30k

有得做共務員可以保平安

樓主開擾敵post
然後自己報左

睇返黨史
每次肅清都一定會肅清埋公務員，而且係特別兇狠
平民反而只係基數入面清理10%以下
但公務員之類往往係超過100%，連原本唔係果D都波及埋
赤匪個架構其實係以血親為經度，以朋輩為緯度，利用呢個網絡去染紅同埋去管理一切，所以如果唔係網絡入面都可以被肅清，而且職位又近政府者更加係主要對象

呢D就係所謂根正苗紅

真正嘅香港人係唔會做政府工

咁你入去 會唔會做第二個顏武周先

真 準備緊quit 去uk

有考慮移民既話就咪啦

你當宣誓果陣鬼上身咩

腥港人先會做政府工

靜啦

睇個勢都知道政府係佔緊絕對上風，即使你講緊抗爭有望，政權轉換都唔會完全清算所有公務員停止運作，最多取消創科局，大灣區一帶一路之類多餘位重新安置職員凍結招聘

國際上左膠上到台，各國唔團結，綏靖政策想人地搞中國自己就從中獲利，救生艇收部份移民同外交拿幾個出名既人救當做左野

之後全球排華仲危險，當地華人鬥香港人。因為我地既基因就係分化篤灰唔團結，已有勢力既華人先排香港人，呢個係時間錦囊，希望唔中，祝大家好運，願機會永遠對香港人有利

交稅去養呢個政府嘅都係垃圾，都係狗

working life balance depends on which dept/section
my friends day day OT 2-3 hours = norm

都放曬風要宣誓 再唔走你覺得人地會點處理你

連登仔 :

1. 我一定考到
2. 其實我未報，問定先
3. OFFICER位晉升前景好唔好 (未報)
4. 幾耐升職 (未報)
5. 幾時會出OFFER ((未報)
6. 報唔報好 (未報)

其實宣誓依家野 林鄭都表示過會效忠英國架啦 依家

理論完美， 你地幾時quit晒我入

所見略同，一早唔覺政府工可以做到65歲，上年走左去進修

人地請你先諗啦

你拎共產黨同英國比

驚做消防救護都會參與唔到救生艇行動

係辭職就快啲 唔好講咁多嘢 一係一開始就唔好做

其實應該至少做四丶五年私人工先考慮入政府

真 當人地入十年就升果時
你因為Miss果幾年就要等多十年

推 願榮光歸香港

傻鳩先入依家入政府

留名遲下aco post一樣爆人

我又咁諗
反正公墓園嘅人數同出糧俾佢地嘅錢都係不變
咁啲資源就算比班底褲黃嘅手足攞到
都好過去晒d奶共藍屍啦
咁鍾意分化公務員

私人30k?
打單文員、teller 做10年都唔會30k
好多SME 經理都無30k

識有個公墓園自稱深黃，早幾日聶德權去佢office參觀，佢即刻變左隻狗咁跟喺後面擦哂鞋，又90度鞠躬，佢啲fd爆哂出黎笑到我地

teller唔升去做sales怪得邊個
呢個時代仲去做文員嘅話仲想有30k?

唔係預咗嫁咩

你有無做過野？咁易升？

178牌每間行都掉人出去啦
retail 無錢賺 唔sale野 分行食風咩

做得 aco 都係無乜能力離開香港果班
要留低就梗係做黨員啦

好過比藍絲大陸人做

家下廢人先做政府工，做多幾年真心變廢人，去外國試下好過啦

學對移民有利嘅一技之長有用好多

無雙糧 無花紅 升職等老C忽走

真，不過做得正苦都冇諗咁長遠，都係是但有份糧出到退休算

係人就快quit啦
留低都係為奶共奶人民幣

長留香港又不介意共產黨殘害人類的話
冇問題呀

推
講得幾好

轉載：

Updates: To prevent the infiltration of CCP spies to member states of the Five Eyes, it is preliminary agreed that refugee applications from Hong Kong residents meeting any of the criteria below will NOT be considered:

• serving and retired civil servants of the HKSAR government and their dependants;
• serving and retired public officials of the HKSAR government and their dependants; or
• members of pro-China camp and organisations and their dependants.

Consulates may exercise discretion only if the applicant provides:

• evidence of the HKSAR government violating human rights in the ongoing protests since June 2019 and during policy formulation;
• evidence of the Chinese government’s intervention in the ongoing protests in Hong Kong since June 2019;
• staff list of HKSAR government Disciplined Services; or
• evidence of his/her contributions to the ongoing protests since June 2019, which includes organising protests, providing first-aid, sponsoring or joining pro-democracy organisations and staff unions (with reference), etc.

Magnitsky sanctions regime may apply to the aforementioned groups shortly. Please handle their visa applications with care.

傳緊公務員同佢地全家可以永享大灣區繁榮

政府工係輸前贏後 但依家呢個形勢 以後贏唔贏到都唔知
你睇下今年都凍薪 如果經濟再差落去分分鐘point都冇得跳

有無source

有冇Source？

前兩日收到張cre成績表
睇完即刻扔撚左
自己都唔會做政府

通常庸才先會揀政府工做
咁既然係庸才，有份工比你都偷笑，自然要犧牲D野

捐款都可以

我都係朋友forward俾我
但我覺得從國安層面外國政府唔俾公務員去合理
反正佢地愛國

我放棄左份ai offer 啦
冇得入去鳩fing fing 都係多得呢個政權

咁係咪有loophole?成班藍絲公務員借啲依捐小小就跟埋去五眼，再係當地繼續屌示威者搞搞震點點點

我因為政府愈來愈強調公務員要效忠党服務政權開始對公務員卻步
利申:就grad廢柴

有offer先諗啦 想做就做咩

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #取回強積金 #馬格尼茨基人權問責法案 #聯繫匯率 #移民走資 #特區免簽地位

中共要贏，香港人要輸